有冇人細個覺得學校覺得最尊重校長校董校監 但大個發現最值得尊重係校工

細個聽到校董校監都唔知咩黎
但心入面都好尊敬佢地

但大個左先發現根本好似係東華三院個d權力小圈力偽君子

最值得尊重係俾心機清潔又親切既校工 小食部阿姐

好多校工都好親切
見面會關心下你問候下你好老友咁

我嗰間學校嘅校工惡過老師
差啲以為佢地係警察我地係犯

校工更加貼近學生;相反班高層好多時只係係電腦面前當學生係數字。